3D printing 組合程序

想問各位巴打3D printing 完之後應該打磨完同上埋色先用膠水痴埋先定痴完先打磨同噴油？

同埋上問下用咩膠水痴會實隻

直接上色咁有趣?

LM

上色前都有噴底灰個啲

唔係痴晒再加畢地補罅，
粗磨，再噴灰，幼磨，至到上色咩?

但佢本身唔係平滑痴得實咩？